有冇人一潮濕就關節痛

以前扭傷過
腳踝關節呢幾日好痛

same

+1 先廿幾歲仔就咁
真係準過天文台 一痛就知就黎落雨

有無得睇醫生斷尾？

呢d係咪就係風濕
老左應該仲痛